點解奇異博士不用時間寶石

好撚煩問夠未

無點解 咁叻你黎拍囉

😂😂😂

點解點解 有咩咁多點解姐

無記錯最後ds 講左句 there is no other way, tony